第二次六四即將發生

快出金鐘幫手，推！

推

sor唔小心負評左

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

相信大家預左會有流血衝突。

三毛瘋狂負皮，幫手頂置

快把握機會開記招

推啊

相信大家預左有流血衝突。